<幫手推!!!>癱瘓機場係致命武器!!!要好好利用!!!!

琴日既成果 係大部分客機都取消哂
事實証明的確係癱瘓到香港 呢個係政府既弱點!!!
同時証明 響機場發夢係最安全的 沒有被狗咬沒有流血

點解安全?????
安全好緊要 我地已失去左太多手足
一日有旅客響機場 一日機場都安全

睇番機場紀錄 雖然琴日下午6點後大部分離境機都取消
但其實6點後一直都有機到達香港 一直都有遊客出黎
甚至去到凌晨1-2點都會有不同既亞洲機到 得凌晨2-4點係真空期 (只有貨機)
到凌晨4-6點又會再安全 因為唔同國家既長途機會到香港 例如波士頓, 悉尼,西雅圖...

1. 呢D長途要佢停飛 係要香港時間下午4,5 就要叫停
2. 起飛左 如果要停響第二個機場 政府係極低機會因為政治理由叫人降落另一個機場
一黎好多近香港既機場凌晨都不多人手 二黎飛機要考慮油飛去第二個機場

所以政府好難控制機場既情況
記住一日有旅客響機場 一日機場都安全!!!!!!
佢吹你唔脹 夠膽開坦克入黎 全世界幾多隻眼望住??!!

點解有用?????
宜家係無論幾多人出去夢遊 政府都可以吾理 所以夢岩地方好緊要
好多人平日要番工 好少時間訓
星期六日多D時間咪訓多D 發下夢囉

最緊要人多 人多好緊要!
一星期發到兩日夢 持續落去 效果一定比你想像中好
泰國當年反敗為勝 就係因為示威者封鎖出入國際機場的公路
我知有人唔認同 因為會有短痛可能會影響遊客 會影響經濟
經濟起飛對你有受惠嗎? 長痛不如短痛

Ps. 另外一個重點! 希望大家都留意到其實琴日貨機依然正常運行
貨機可以好影響到大公司既貨到 影響到大公司 佢地又點會唔出聲
好多貨機都係凌晨到港 機到都要經馬路既
馬路好危險! 貨唔到就大獲了!!!

weekend 一定夠人 好易塞爆
8月17 18 齊齊塞機場啦
星期六日 機場開唔到 迴響一定大
818 塞完再出去遊行

推

香港真正嘅弱點係進出機場嘅流量

推！！！！！